行動升級要堅持勇武 唔係等比狗打或者不合作

依家多人支持 更加應該發夢嗰陣提升武力 喺政府唔回應訴求之下 出師有名咁衝撃 真係入到去政總或者立會參觀

令本屆立法會通過唔到其他法案 就已經係癱痪政府 比不仺作運動更有bargaining power 又唔會阻到其他人返工 民意反而唔會流失

而家已經集體批鬥勇武
泛民又想選舉
仲有咩可以玩

出面個個po都講雞蛋 乜真係可行？

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

希望出面唔好再話玩雞蛋 要入到立會唔比佢開會先有用

勇武先代表真，升級

好多人真係唔睇國際新聞
淨係用心靈感應去感應啲記者點諗
其實就算香港記者，好多都support勇武
你諗下佢地永遠企喺比前線更前既地方，眼中根本就無和理非既存在
根本勇武就唔會流失國際support

push

和理非入嚟睇下應該點做

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

樓主你勸掂出面班人先

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

推

pish